革命必看電影：「革命不是遊行派傳單，是要犧牲，來換取下一代的幸福」

殘體望見諒

但呢套革命電影有太多啟發

甚麼是革命？

光輝行動

記住食飽啲先有體力
作戰係長期嘅記住有咩事注意安全先

為何要依靠外國勢力反習近平永續帝制

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

藍絲的盲點

仲有更多，大家想睇我先再整

呢套野簡體字幕 支那睇得到?

睇埋讓子彈飛

必需了解革命，才能革命

十月圍城，直頭大陸bump錢拍

係既

孫中山條粉腸有句好勁：「我行醫，係為左救人，行醫救少少人，革命救全中國人」

有冇名句大下黎

魯迅都好似係咁

但係見到梁嘉輝個樣就反胃

每一場革命，包括辛亥革命，警察都是被屌的

革命事必須做有骨氣生意人

我地成為新香港既歷史：

孫中山既書籍應該散播全中國，好快4億人武裝起義打倒共產黨

呢套係好戲，不過負離子長髮黎明嗰part太飄逸，出咗戲

認同，係啦啦武俠片左

但係細個睇佢打

大個先知講晒革命預到既事

共產黨應該要禁播

套戲咁多蝗睇 革命未？
要犧牲自己 換下一代幸福
講緊唔係10個人有1個企肯出
係100000個人可能會有1個
呢一個人會比人話暴力 精神病